Patagonia 通街都係

香港人完美將時裝+行山環保系列著出獨特既MK 味道
近年Champion, Dickies, Ben davis, 而家Patagonia
香港人你地到底有幾失去自我先要從形象上追求一點心靈既慰藉
真係好L柒著到

著衫都關你事？
你走轉東京會唔會精神病發？

利伸：冇

公廁咗好耐啦

岩
利申：著雞仔嘜

真

我全身uniqlo不知幾潮

係咪漏左Hollister